狼人殺&阿瓦隆固定團

我地每個月都會開狼人局(12人)
現希望可以搵多啲新手/高手 一齊玩

我都有固定地點
保證個個月齊人玩

有興趣就直接tg我

push

留名

暫定17號

缺五

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

-2

11.11 三罷

開局啦
12月15日

push -2